「錢」對於你黎講 個價值係邊？

大家成日講錢 工作為了錢 生活需要錢
錢除左維持衣食住行之外
大家有無思考過錢既其它價值 其他用途

收買人心

有錢每日生活開心好多

錢可以換來快樂

可以駛使其他人做佢原本唔願意做既嘢

令我買得自由

有錢唔駛翻9-5
唔駛時間換錢

我都有問個自己哩個問題，係有冇足够的錢之前，錢係最重要的。

等你有了足够的錢，先有勇氣，有勇氣，有資格去追逐你覺得真正重要的嘢。
冇錢的時候講理想，講自尊，講真愛，就係裝模作樣。
有錢仲市儈，還虛榮，還為錢奴，就是低端。
你問我錢重要？重要！

它的重要性在於我地必須把它變得不重要。